董建華＝香港，佢仆親＝香港仆硬街

The Fall

瀨打左科興
港共賠2球半比佢

希望佢代表老共好啲，佢唔好代表香港呀，不過，都係要走架啦，香港攪成咁歷史會好好記住邊個攪成咁嘅